特朗普：美國將退出《開放天空條約》

【Now新聞台】美國總統特朗普表示，由於俄羅斯沒有遵守《開放天空條約》，美方將會退出條約。

美國國防部亦批評俄羅斯公然和持續違反有關條約，對美國及美國的盟友夥伴造成軍事威脅，呼籲俄方恪守責任和承擔義務。

北約成員國大使周五召開緊急會議商討應對，北約大部分成員國都促請美國不要退出條約。

俄羅斯外交部否認違反條約，又指美國退出會影響所有條約簽署國的利益。

美國和前蘇聯以及其他三十多個國家92年簽訂《開放天空條約》，允許簽約國之間的飛機飛越各國領空，進行非武裝空中偵察，監察各國控制軍備情況。條約在2002年正式生效。

抹黑宇宙未

天空不再開放

嬲左，好似比俄羅斯擊落左架

俄羅斯係咁打飛機 依啲約有乜用

從前有一個人玩緊無限投胎輪迴做中國人既game

今天我~

北約成員國大使周五召開緊急會議商討應對，北約大部分成員國都促請美國不要退出條約。

又係咁

一個打全宇宙

第三次世界大戰近了

睇嚟遲啲 會有美國客機飛左入某啲空域畀人擊落左 ...

開放天空
海闊天空

美俄和好, 一齊打柒支那啦好無?

由要比左膠插了

軍火女王

This way！飛黎香港

逼左膠國家站隊